［黨鐵］假千九第一日行西鐵綫就壞車

Title應該寫支那車
唔係人人熟黨鐵野知道假千九就係支那車

訊號系統係外國造？

支那車

而家黨鐵玩到七分鐘一班，交叉感染機會來了

支那車，成陣味
垃圾

仲搭狗鐵？話之佢邊撚鳩到

已經半年無搭